國際戰線 Twitter ac 開新嘅得唔得？

英文L，我想加入 Twitter 戰線。（係，我知係遲咗啲......）

其實我已經有個ac ，有真人相用真名真 email，以前用嚟同friend 玩或者follow 新聞同名人，但係已經三四年冇用過。

我覺得好似用真人ac 可信度高啲，但我同時又驚畀人起底之類，而且幾年冇用過重用番又唔知會唔會唔好睇。

我諗緊如果開個新email 用嚟開Twitter/ Reddit ac 好唔好，但係就驚一個新ac 兼冇 identifying details 會唔會畀人當假ac。定係都好過冇？

究竟點做會好啲？

P 牌推唔郁 :(

驚俾人起底就開新ac
反正我都係用新ac

其實唔驚
正如你fb都係真樣真名照share野既

不過我自己都係開新ac

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

yes you can